八大籌款額齊增 中大獲逾13億最多

8大已經籌咁多錢，仲要收咁多學費

籌番嚟嘅錢俾你咩？
你睇下啲校長/高層幾高人工先？

仲要好多都係藍

2019要脅段爸/段狗cut捐款果班有米校友去咗邊？

而家連campus 都唔柒開 真心唔知d 錢去咗邊

校方高層感謝各位捐款。

唔反中大了 怕怕

淨係捐款錢都壓死人 邊敢反啊。

以規模同開既科黎講，LU有兩億都算勁
浸中同SHITTY

點解藍既會捐先？